3m 眼罩推介

3M Safety Goggles Clear 2890S

係一隻密封既眼罩 絕對唔會有氣入到眼
有coating防霧防scratch

佢仲有b rate impact resistant, 可以擋到120m/s既small object impact

都係$130 一個左右

push

防唔防到橡膠子彈

唔識睇，呢隻功能如何？
如果$300可以全防真係應該一人一套放定係屋企

四眼仔啱唔啱用？

應該無問題..如果呢D罩都打得爛
咁應該射得死人

想希望大家記住一樣嘢
中共必會抽後算帳
唔好再比人清算
唔該企出嚟啦!唔好猶疑!
記住有5個人身處緊喺邊,將心比己!!!

岩

擋到！

加埋2 餅岩既filter全防！

以我所知係冇gas proof嘅眼罩
gas proof嘅得面罩
dust protection standard應該擋唔到tear gas

睇filter 不過應該防唔到催淚彈嘅煙

佢講明air tight既 個s字係seal字咁解

無透氣孔， seal架

如果自己改其實用最平嗰隻lab goggles都夠
只要係goggles唔係glasses就得

但係唔係polycarbonate, 無b rate impact protection

呢隻豬嘴呼氣嗰度只可以單方便令到有重量嘅塵埃或者化學物質唔會吸入 (好似係) 所以催淚應該唔得

*面

嗰隻都有ANSI Z87.1+

要加埋filer
全防就60926
一係6003,6006

你自己睇direct vented, indirect vented同non-vented嘅goggles
就算係non-vented嘅goggles佢都係唔等於gas proof

tear gas姐你估真係毒氣咩
唔洗濾毒罐架
用2091嗰隻棉就夠, 靚啲用2097有活性碳
留意返3200口罩隻棉唔共用